SHF 拉打特攝魂展綜合POST 628 永遠懷念無敵

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

8月通販

香港會早二日

8月魂限
8月17日 香港暫預20號派

8月24日 香港暫預27號 港魂未知

11月推介

12月推介

官方食評

官方食評

1月

官方食評

未訂嘅巴打

初步見成效

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

十月魂展

以下魂展商品
MB

真骨

shf

蘿蔔魂

星矢

販賣方法

イベント終了後、各商品ともプレミアムバンダイ・魂ウェブ商店での販売を予定しております。
販売方法については8月中旬情報公開予定です。

活動結束後，每件商品計劃在Premium Bandai / Soul網上商店出售。
有關銷售方法的信息定於8月中旬發布。

鑑於疑似炒家搵食

緊記以上內容

無得去會場
以往經驗港魂都會開訂
開訂日子通常魂展後
關於港魂9月4日後

失蹤人口

真骨 kiva
或成最後一塊拼圖

笨大

新人留名

新淫lm

米王

安全嘛

我地今次可以改下了，上幾個post我地差唔多日日都有人嗌Hazard，最後千呼萬喚始出來

我地今次就嗌無敵

無敵

又一個post

真毒日可以1001

都少左好多人

油王乳巴

咁大雨都要出去

油王就唔洗慳位了

良好嘅土地規劃人人都要識

都要再執

留名

仇巴仲有無玩氣泡

11月

氣泡好野嚟

jump?

預巴都有玩

玩咗一個星期del咗

其實唔知乜

topic

永續社長

無敵你好 無敵再見

無敵食得㗎

真毒留名 點名

哦

新post lm

美少女變身

成班偽毒扮毒恰真毒

都冇新野出推咁快

Be the one

慢咗啦喎

邊個恰鳩人
講

初體驗

無敵家

食過一次普普通通

預巴個屎忽鬼

&青山

話說港魂係咪轉網站就廢事開野訂

轉另一個網

玩屎忽唔洗你教

同_ _玩埋呢啲

手指

點解

互入

你fb攬住女 扮毒

起鳩人

冇 喺某gp 見到

各種偽毒

我係真毒

明天終於有build睇啦

唔敢回post

你追到live咗啦？

笑

德爺洗白 之後出咗去睇醫生無睇

聽日應該係熔岩龍食評

有冇人知Hazard 孤仔幾時先會開訂 其他都有 係Hazard冇 等到頸都長

無

有食評係咪就有預告

你29晚就可能

唔一定

開預巴之前留影

係會場開訂？孤先開？

嗯
佢二隻熱門野無確定貨量所以曬事搏

乳巴形態

究極安安

無敵留名!

貴姓呀寶生

到

早

特登唔回post扮偽毒

嗯

閲

我諗住睇埋食評先訂，還掂米青20號先截訂

已訂

講真
瞓到昏迷

仲要諗？
一開即訂啦

同意

咁好訓

真主角有咩理由唔訂

呢度變左偽毒晉基佬post

妒忌

煲劇煲到好夜

黑人問號

你都可以

睇緊dele

睇緊英超

唔得了

等佢播多幾集先

放假有咩所謂

會訓住

習慣早起

三集了

今朝5點幾醒左 再瞓

咁可以睇了

上住連登睇

一炮過煲

身體很誠實訂鳥熔岩龍

屙夜尿

正確態度

不了

對球類無興趣

完成啦

嘩

唔知係咪太耐 呢隻啲貼紙黏度弱咗

泊巴:同條女瞓到昏迷

老虎球

劣啲鳩精落去

同霧子係純愛

米王單刀直入

大乳形態

個個都話單純㗎啦

大乳最唔純

哦
哦
哦
哦
哦
哦

我好天真好傻㗎

同霧子係單純有性冇愛

咩喎

霧子係真愛

年少無知

一發入魂

爸爸

一海紀念日

年輕的錯

明天先啦

Keanu Reeves

祝你

海海
最後的變身
好似kaxia咁

可能無事呢

就嚟食到熱氣

啱啱換件嗰陣甩咗出嚟 有冇人知點整返上去

拎你個啲黎呀不如

打橫啪落去

直送

預巴萬歲！！！！

腰帶

Gakki

預巴form

唔得啊 有冇人遇過同一個情況

試多幾次 嗰時換肩甲都試過甩咗

比啲耐性 佢都冇爛件 係就咁拍落去就係

呢舊係難啪d，但睇你幅圖應該無爛，比d耐性
我都甩過一兩次

幾時先搵得返呢個失蹤人口

啱啱睇完標46集...
估下一集都係:
猿渡一海 2018年8月12日 卒
希望唔好啦

已經...唔存在了

整好啦 第一次甩 嚇Q死我 各位感激不盡

Rocket (炒價)
Panda (國寶)
Best Match (最佳方案)
Are you ready (你預巴咗未)
ぶっ飛びモノトーン ( 得一個方法仲唔飛住去)
Rocket Panda (有炒價揾國寶)
Yeah (萬歲)

正吖喂

應該係無save比人reset左

有聲

其實無限魂出左未

就咁啪 加油 我惡鬥左2粒鐘

呢個痴線

cls

據知行內人非常睇高呢隻新MB，估計炒高機會甚濃，記者截稿前據悉有店舖已加至$2,100。

過壞消息是今次官方「收訂」非常嚴謹，每人最多可訂兩隻，再非以前般無限量任訂；另外還收到消息，日本Bandai還會進行地址審查，如果發現有人同一地址訂了太多貨，都有機會Cut單，所以METAL BUILD AQM/E-X04砲筒型攻擊者的貨量估計會非常緊張，有機會大大的炒起。

好難講 對番位就咁啪真係 我都試過

已經整好啦 thx

整好了唔該哂

呢位紅巴識貨

利申: 基於個post ge內容 純搞笑, 同國寶甚至預巴無任何關係

唔好意思，此帖頭盔不供外借

我以為炒iphone

MB應該要跟HT學野

二回事嚟

早
今日真毒日 海海日

海海

忍住8點後唔上Facebook

避劇透

我夠㗎啦
細隻咪雙入

可能俾條預告呃咗呢

可能係唔小心仆親先成身血啫

通常依d集數都會拎花

Chase

但佢攬住美空喎

FF 中

咪碳喲令佢流鼻血啫
無事嘅

訓多陣先

咪碳只能夠令海海同一生巴流鼻血

加油

一生轉咗場

召喚失敗

永遠懷念

原來咁多個都仆崩頭盔

意外嘅野大家唔想

我比較想快d睇幻德點仆多d

出較剪腳滑到

笑左

沒事嘅

劇場版啲週邊貴到

炒得好勁？

二倍價錢

最貴係咪d公仔？

日魂咁靜

36xx

暴風雨前夕

...... 可以死左條心唔後追幻德

平時一路播一路賣廣告

暫時搵唔到

咁勁睇live

大人氣角色

睇文字直播

大唔大我就唔知啦

有無驚喜

無訂到幻德 ？

點會無

敬請期待

今日係音也陣亡日

阻訂

全個Facebook 都係了

劇透

一套有三隻CD

差唔多要競猜幾時係8月中旬

全部魂限

上次社長真人shf個喜怒頭成廿幾號先中旬

係上旬

早晨

日魂今日咩都無

呢排靜過太空

休息

到一陣

要陪霧子

得啦得啦

慎睇

[url]https://youtu.be/edWQz8-X-iQ[/url]程式碼

霧子要我陪

叻啦叻啦

夠鐘起身煲劇

晏啲先

又買咗咩

無買野，等緊食評

咩食評

極熱肌肉

煲劇人生

下星期請早

部PS4封塵

潤動！

垃圾機
幾個月冇留意有咩新game出

人中3囉
不過北斗都未撚爆

果隻有無都係

兩隻都未買

等特價算

點解要撳住格肋底

露毛嚇親你就唔好啦

女唔係天生無毛㗎咩

裝枝香比海海

我未睇 唔會係真架出一出新form就死

午安

午安

等Build

等時王

值得入左條腰帶先嗎？

唔入
入場太高

唔係太高 係跟本追都追唔到

差不多啦

一套12xxxx
腰帶8xxx
日圓
唔挑戰了

支槍冇得插樽仔

買音效

平成第二十位喎

高風險

大曬呀

你鍾意台語另計啦

大卡屎

有齊曬配音
ff

考古

真毒撚海海

難過登天，日本d藝人版權好煩

做咩不了

有社長就夠

佢連放出嚟俾人睇嘅都攞到咁hea

屌，回錯

我係講緊上面隻悟飯

我都諗咗陣

技術性推post

可能多配件呢

睇定d先

慢慢睇

提佢去時王到客串

後面條女都幾有心喎

C94現場

睇來好多人鐘意佢做wizard 喎

期待

唔知呢

我成為錶面啦

但撒亞超人個角色好廢

無記錯係悟飯 對佢印象唔太好
個人想法

悟飯 一個努力做平凡人既撒亞人

係掛
都無乜印象

嗡乜

真骨古迦好貴

下集

尾二了話咁快就一年

巴打好忙下
又拉打又高達
自己既定幫人砌既？

挑戰下套時王

諗緊普通定彩透好

挑戰一下同步睇啦

其實同唔同步睇都得啦
睇人文字直播 cap圖都略知一二

有字幕版了

自己腦補咁勁

今日好快 2點幾就有

其實唔難

好緊火

今集隔左一星期 個預告仲要咁引人 好難唔緊火

其實只係對白不多

睇緊

enjoy

今個月希望無火箭睇

所有四重加密都係劇透 各位小心

已訂 冰拳都好有型

垃圾港魂仲未有

腰帶系列免疫
等SHF

排隊啦

唔差在帶埋條女返黎啦

你個人就係咁㗎啦

自己砌啦

碌一碌，全部都係框框

手痕撳嚟睇就無計啦

悟飯 一個被弱化得過份的角色

等我走去google 發現

細個勁到救全家 大個淨係掛住讀書

發現咩

健康性感

未睇都知肯定講海海!

講緊魂展喎

已經開晒框框嚟睇

明明講緊魂展

睇開KRL,等7:00

等啦

旺角仲有無布歐賣，想去睇下

布歐咁大吸引力

童年陰影，但咁大份都係盒入面供奉

但入佢就想入埋魔人比達

關柒達咩事

想買咪買囉

柒達最型個moment就係打肥布歐

係咩
得好少印象

呢隻係咪新安洲

....明明沙煞比..

整斷野*

食到熱氣啦

呢幾日咩事呢
好似每日一單

其實咩事

又係代理玩野之類

日魂放監 晏啲公報拉打情報

預巴是我們的紅太陽

400% 係..

加埋孤POP子賠雙訂一事
孤又勝一仗

C94盛事嚟 就唔好怪人啦

高下立見

集氣呼喚無敵

可能無

電鍍版大約幾錢?
好耐無砌過高達
想緊買透明定係電鍍好?

電鍍版好似賣緊1500以上

無野嘅

菅田 同傻橙

之後客串當宣傳ff

咁搵日去買盒透明算數

好多貨 不過小心一買就爛件 今日有人試過 啲人話因為透明件容易一壓就爛

美波啊

比完錢有無得開盒check件?

喱方面唔清楚 到時可以問聲

又得啫

算啦
作為一個毒撚
到時我應該係比完錢就走人

你醒啦

一樣

醒一秒

應該係

玩
啫哩龍我好易玩花

得罪講句 菅田個樣唔岩做呢套男主

已花

銀魂似

收聲！

準備瞓返

瞓得好瞓

你累啦

年紀大頂唔順

飲保力達蠻牛啦

用開愛膚堅

搽無比滴

靚唔靚仔就各花入各眼 但個feel真係唔岩

幾時先有龍兔睇

下世

買碟

未玩都花，瘋狂操玩

日本已經279了
未計運費

海賊電車真係相當高質 至衰鷹格林機關槍甩甩地可能要搵野貼一貼

已經少左兩個

Cross z而家孤仔 精幾錢？

可能平行世界出返黎

你講邊隻？
普通cross z兩間都應該無現

啫喱龍先岩

holy crab

海海 點解你會死

299

禮拜四孤仔價

聽日去訂冰拳
無走數

屌你廢事 你睇左唔代表全世界都睇左架

如果幻德最尾變埋mad rogue 就一定要入埋

屌你老母,你鳩都算啦，仲要劇透，你有冇搞撚錯呀?

真係無儲開都要入隻

支緩今日一入打孖上，又跳返入個坑

金融黑洞

布歐係幾正
差啲開左新坑

開左先算,人一世物一世

早
睇人開箱最開心

咪挑戰下囉

動撚

上樓希望

火箭呀

今集特登出一出潤動 谷一谷先

慎入

撚動不了
呃鳩肌肉笨蛋

同意不了

諗返起好彩聽你講訂幻德 愈來愈鐘意佢

香港無上

同意
幻德無野可以輸

等公佈佢出魂限仆嚫版

用念力

暑假就完 應該無乜機會了

新形勢

有唔少人話佢對眼同角唔掂嘛 雖然我接受能力高睇唔出個問題

念力十月前

d人要100%同劇一樣

又打錯字
可唔可以排隊先畀兔兔坦坦或者天才先

都入㗎啦

集氣

展品眼冇問題 係食評眼出問題 角就真係同皮套比長咗少少

算啦
無必要曬時間拗

製造商機嘛

即是唔係要100%一樣但唔好差咁遠

應該唔會啦 唔通佢地會削佢對角咩 咁就唔夠格數

俾人笑，以前變身無咁多動作

已經接受左

9月咪知囉

劇情需要就係佢㗎啦

好想睇日本綜藝

好多好野睇

大不了買碟

好鬼得意

去左曼谷都google有無玩具睇
應該會比人斬

入啦入啦

去旅行就係睇電視

好似有

我有時都會掛住睇而遲出門

有好多 不要價錢就

撚動沙包始終都係沙包

睇邊到有正野食

好鬼多節目 實有一個想睇

仲有五個月

我幾年前9月去，每日一開電視就係佢地著比堅尼玩水上活動

你個人就係咁㗎啦

試過俾1000yen係無野睇嘅

近日都好多準備
超人
雷神
萬能俠

對，我就係咁，順便發掘到好多好似Medic 咁有潛質既新人

個d反而好流下

香港個啲玩水都有件T遮住又平咁 好明勇者巴感受

傳聞仲有mb Eva

發堀開發

無浪費電力睇

呢個等暑期尾爆一爆

完全正確，兩樣野來既

新人Debut

血流成河

咁就爽啦

事旦啦
咪一樣有人J

但見識過之後，就返唔到轉頭了

等老社長，下星期應該到瓜

想同海海一齊拎

無訂到

大勇大乳經驗豐富
我都想見識下

十月去吧

無訂海海

見識完我驚你加入Medic 派

捉住理央海報瘋狂劣J

有無人睇完會追返呢？

話說財團b都計得好準下，今個月應該係最多人想買海海既時間

好在有d海報防水姐

都係唔鍾意個頭

大家夾過㗎嘛

我都係麻麻個頭

Marketing 利害 唔怪得之戰兔慢慢出了

找埋exaid堆數先啦

貼牆唔洗膠紙了

會唔會skip 99lv 呢？

準備發射時反轉

展品命運

為環保出一份力

已經唔存在了

唔會啦 正如zombie lv x-0唔出

諗起都腥

今個希望有啦

好想佢出

笨大一日未執
一日都有可能

用子孫保護

等個孫燒比我 如果有孫

如果出雙入！

人生五十年

成日重溫龍兔變身果幕

後入

係變完身個之後個動作

龍柒直送埋 279

專一霧子

每晚臨瞓前劣一劣

交比我

龍柒唔值雙入

屙夜尿唔計

等緊200

好快到

早
以為落雨天

香港仲299

已經無人留意了

陰公

380 build 直送

未睇海海熟肉

知你睇咗生肉啦

之前有巴打問會唔會特價之類跟住被你地屌無錢唔好買玩具 但你地其實都打算等玩具跌價入，係咪表達方式問題

一生巴你走先
呢度我頂住

情況係
你問未來嘅貨 搵撚人答你

佢係問訂唔訂定等佢現唔知會唔會跌 等現會唔會跌呢啲未來人先知 訂貨不嬲唔包唔會跌 只係有保障唔使買炒 陣間重現電單車lv2事件益炒家後果自負

只屌古迦 同亞極陀

橫睇掂睇都係鞭屍

又唔好咁

古迦 W drive

古迦好大頭

fourze 同 FAIZ 好似2個大陸佬

我記得佢唔係冇錢 係鐘意格價

火箭人無睇答你唔到
555唔係有類似姿勢㗎咩

事旦啦
無細閱

無咗社長嘅

我搞下GAG, 555 係蹲得十分有型

龜頭人我諗係設定中學生, JOJO 果個東方仗助類型?(無睇)

好似係老師

呢種踎法同fing手係乾巧招牌動作 其他人變555都冇

大乳大勇有咩日劇推介
手頭上冇咩好睇

達菇mi

係不良少年造型 結局之後先係老師

睇軟飲男 有時王條女

做侍應好似係

講堅我無惡意非引戰 ，亦唔想再嘈 ，我只係純粹好奇
有得罪我先講對不起

達哥!達哥!

因為呢度無時王無得穿梭時空

有無人買左BUILD 隻RIDEWATCH?

有無巴打點解有人狙擊某

巴打知*

2B紅巴無事呀嘛，我從後攬住你啦

... 個畫面

正孝

我都係睇咗一集

打左個冷震

想煲返啲舊劇

我之前淨係睇大河劇㗎咋

頂哩排連build最近果5集都未追
剰係好想啲出zi-o黑粉紅嘅shf
最快幾時公佈㗎?

睇到
魂展掛

未睇過 冇大興趣

Titanic咁，you jump I jump

要返工，不了

睇老戲骨
或者睇

有配角

係呀
做學生

呢個暑假真多事之秋

睇過冇留意有佢 今季覺得綾瀨遙套繼母好睇 細路女好得意 吉岡里帆套劇都唔錯

最近睇左套金錢遊戲
個主角好d似戰兔

小田切讓都好似有一套播緊

做阿sir 土屋太鳳做啦啦隊成員

食花生食到窮

研究研究

青春劇 ？

好似係 呢套未睇 之前重版出來都有小田切讓 幾好睇

呢個twitter又係高汁
好似之前就係有幫BS啲拉打卡畫畫

睇埋build再諗

又好似就出新拉打卡

EXCEED CHARGE

睇一入 谷

消耗數據

最鐘意呢一幕

何潤東

其實咩係何潤東

psyga個人間體演員

電線 輕先

Complete

Error

騙徒手法層出不窮

用唔同物料電線轉換形態 輕先

final form要玩電纜

光纖ok ?

玩完穿越時間 玩穿梭網絡世界

時王的誕生

洛克人X假面拉打

人哋視格價為興趣
btw早啊

午安了

同客開會

來吧

尋晚真係好撚嬲，特登已經唔㩒啲四重加密

睇得出

岡本教主都唔識 好打有限

唔識喎

有時都避免回

史上第一華人拉打

... google到佢扮項羽....黑人問號

Good to see you guys

唔係呂布咩

二樣都有

either you or me

Take care of all of you is also part of my job

真係

悶呀悶

有幾悶呀

但都係講HENSHIN

做咩打返佢啲對白出嚟

笑死

格格不入

after all, you are only a human

今晚有新玩具

fb都好多花生食呀
頑童 好似睇緊平行空間咁

唔通transform咩

Link?

姓陳嗰個根本係腦細本人 太on9

封鎖大法

仲有個Ruka Ma
係一入個post就扮哂嘢話了解情況 實際係度幫哂頑童嗰邊
轉頭係頑童個post就屌返一入谷啲人

本身頑童班友都串串地 你訂得多就會和善啲嘅

食花生

關我撚事咩 你打開門做生意就要承擔風險

我識搵代理洗搵你訂咩

直接送嚟我屋企 仲洗去你舖頭咩

以後都有直送得既都直送

某程度上係

所以唔好怪d人 揾Amazon Amiami .etc
話人地搶生意

人地真係搶 我諗除咗淘佬有得抗衡下

夠鐘打下王啦

呢個好笑 叫人加錢轉日版 咁轉咗要日版「轉頭行打黎話比賣，訂左既貨邊個要？」會解決到港版訂咗邊個要嘅問題咩？

孤仔又贏一仗 其實頑仔賠訂咪好地地 為咗個少少訂金搞臭自己個名

佢睇死啲客之後都係繼續搵佢地訂

佢大班支持者 唔洗在乎你街客

人地依家話做生意啦 唔得閒答你喱啲問題

賠咗咪認輸 唔得 咁多fans撐 點衰得呀 臭囉反正仲有人繼續訂

呢個鐘數有撚生意咩 話唔埋連鋪都未開

其實未知有冇港版開港版訂做咩

收左錢先 反正唔退訂穩賺

無架, 係要又開日版又開行版, 可能之前係講咗行版未必會有, 不過照開囉, 無咪由佢, 反正唔俾你啲人退訂, 開咗都無死

有更緊要事做緊

想當日成日笑鳩人
今日就...

個fb 啲回應串到 真係關公災難嚟 精同孤都唔敢咁串

樹大招風呀

一間鋪仔都樹大 佢間鋪真係好少上去 行曬扶手梯仲要上多一層先去到

精孤都係打份工
佢就係全世界都要聽我講

所以話佢果到好似平行世界

幫襯佢仲要幫佢諗埋啲貨冇人要點算

咁有雷咪幫佢買埋囉

你地要幫襯佢係因為你地窮咋無錢自己去日本買 個乜乜Ma咁講

不過好似無人有幫襯佢?

搵姓馬姓陳一人一半要咗佢啦

都係最近先知佢間鋪喺邊 消失的頑童咁

我無

講錢

做下打手就ok 俾錢出嚟接貨

有冇人知Infinity war blu ray碟有得賣未?

忠實頑女近衛隊

大前日睇唔覺眼

我上網睇有唔同講法, 有話7號有話14號, 衝現

一陣又炒㗎啦

我信hmv有大貨

其實係唔係有隱藏片段

香港真係乜鳩都可以炒㗎

炒月餅

提供就業機會俾蝻同廢老

月餅都炒真心on99

唔新鮮啦，奶黃月炒左好多年

摸不著頭腦

好似有3條隱藏片段

搶返隻做火箭

俾你地講一講

人人有餅食

以前頑仔真係好惡好大 仲大過孤

月餅都可以炒燶

今朝都睇到
蝕讓

唔蝕讓可能要餐餐月餅變糖尿病 唔可以犠牲健康

炒燶嘢好好睇

睇食

唔係龍頭嚟咩

不復當年情

新年想食個團年飯都唔得

紅巴敬你嘅

拳頭 硬了

霧子係純愛

嗯
民排仲有無入咩雜誌

唔使衝掛

鳩嗡啫

冇咩目標
有冇推薦？

我目標

得玩具王果本

睇開嗰啲都其實可買唔買 拖下拖下又冇買到

下個月無新漫畫
不過搵到本咁嘅野
ライダー20作記念! 「仮面ライダー」2000-2018全史

有性趣

9月20出

呢班友喪嫁

有苦自己知 記得幫手買啦

哩個好笑

龍我帶眼鏡有幾分似內海

一海個演繹效果好正

一齊玩咪幾好

頑童不如說班打手幫手買啦 反正班打手咁撐你地

唔啦 一陣又話拖㗎啦

你今日訂咗未

對比返孤仔，孤仔真係贏幾條街

想當年成日笑鳩人
人地就經一事長一智
佢就一成不變 變本加厲

咁都上報道

當年好似成日笑人偷佢d雜誌圖開訂

返去先睇

會唔會又全文字 有時依d好伏

時下記者識上網就得㗎啦

唔明喎 即係有收訂定冇收訂 無收訂個sms又話不接受任何理由退訂

係囉
無陰公

入廁所咪得囉

諗緊

冇新野出既日子好難捱

簡單講
學到野

星期五 mb
星期六 沙煞比
星期日 天王 頑童
星期一 狙擊天王 頑童後續

食花生食到熱氣了

唔係講笑，真係病咗

真係唔信冇收訂 孤精都唔敢唔收訂啦 佢自己炒就唔收訂

食到病

頑仔態度差屌返人轉頭隔幾個月就黎一次

樹大招風嘛

好似呢單煲大咗

佢開100% 400%成日都有人屌佢地出貨慢又盛已經見怪不怪
突擊我完全冇留意個價咩位 通販上到2200未？ 過一個月後先算

不妨留意下

group就好多隻未上

合力打擊

頑咁多問題架 我幾隻都將會係佢到拎喎

無事嘅

你而家已經乜都做唔到 等俾頑撚狗

要對頑童有信心

留名持單持到變老頑童都未攞到貨

頑童親自押運返港
快過其他舖

去國寶畀預巴撚完轉頭又要畀頑童撚 唔通個天咁唔鍾意我 棄坑了

最後一步係畀集運撚

開完會，去訂熔岩龍

早應該啦

都猶豫咗陣，唔啱先放都未遲

隨你

如果同試作品差不多嘅話我覺得需要放嘅機會都幾低

翻煲拉打又有邊套推介下 悶親

古迦

OOO

Ghost

呢套都想睇

考慮下

又有得諗姐

扑鎚啦
唔驚恰著

識睇睇呢套

清埋套標先

就咁話

呢套真係好睇 最後睇到喊

開大聲啲

大乳清到去邊

個時間表好緊湊

幻德準備洗白

準備變搞笑角色

唔夠社長好笑

社長我就一般般

初輕先

恐怖感
熄燈睇

社長最正

等做錶面

bugvisor 佢都入過去錶面驚咩

必定雙入

神係甚麼也不怕

hack 埋隻錶回到過去

都應該入

大力支持

改到自己未出世

睇下點先

為左佢入腰帶

太貴不了

好在可以分開玩

ezone都賣頑仔今次單野

係呀

無錯

希望唔係太難入

通販 直送啦

數量限定

3月

11月？

或者炒車

最好有直送

直送無得輸

笨大又成最大贏家

物流業都受惠

帶動各地經濟

安坐家中

唔經唔覺又月中啦 exaid條line 係咪完嫁啦

希望在明天

無敵同99...已經...

復活了

24號睇下咩復刻

Kiva：出我先ok?

E哥我嚟啦

昭和:我先

無人識你

點知係Zi-o

無佢點復刻

見佢未有提復刻

睇下點

再販shf1.0

精品之前開訂再販咗rx同black 啦

呢個真係到喉唔到胃
再販都唔知買唔買好
真骨條隊又亂

經一事長一智

shf 1.0 Kuuga Agito Kabuto OOO

唔錯過點會長大

一車車.......我就開始戒了

咁快減

我要買返幾板了

變身腰帶嗰堆真係exaid買得最多，齊晒腰帶買到破產

又係網上買唔到

出社長先買

一車車社長到我...

神的恩典

1.0 龍騎 鎧武 drive 會唔知入唔入好
龍騎其實出唔出到真骨

個人認為 龍騎唔需要

神之才能

龍騎啲身型比例差啲 我覺得
條龍就

好熱血

夠做啦

正

好事嚟